[3ds/switch] MHXX討論區 (40)

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

WIKI Link,有唔明自己查

再次召喚二名隊友

仲係無左集會下/上位張圖

上位有咩裝備推介
目前下位鬼蛙

hr11 緊急
24-9967-4953-0254

由9佢啦
都升哂上G位啦

去到上位 鬼蛙裝唔夠防 請問是否斬龍裝易畜又好

g位key仼
26779160956157
1111

刷G級迅龍
34-2395-1914-0355
PW 1111

千刃龍蟲棍定迅龍蟲棍好

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)
[img]
[/img]
集會下位至上位KEY

無人打

-2

師兄係唔係話打白疾風超特

add fd

人棄屠龍遊戲

帶緊人

有無刷護石團

全部棄哂game

hr5 緊急任 求carry

24 2580 1516 0177

hr5 key任 求carry
52 0206 8372 9197

以前紅白機年代d game 打幾個鐘就可以爆機
而家芒亨俾你玩足一個星期先棄
咩都抵哂啦

我頭先想要料咋
入街場打齊左啦

夜d開z順清任？

我想玩超特

05-8154-2557-6922
上位斬龍-2

打超特

招巴打刷護石

開場吧

calling少佐

求高手 carry HR5 key 任
52-0206-8372-9197

開未

開緊機 準備一人一任

螳螂 carry -2
39-4536-0944-5915

開左

host房唔會用多d data掛

你地full

強化版3兄弟係咪各有一套GX套?

我等少佐入左黎先
應該－2

聽日同我打爛滅

mud9黎

30 1678 9016 1108
2580

-2

-1

30 1678 9016 1108
2580

-1

差你呀手足

有冇巴打可以carry 我打hr4 緊急任

燼滅

護石團，招巴打

入緊
用data好慢呀

新手 有人新手團

你地個場我入唔到

我退

迷巴開?

Hr4緊急 求carry /幫打
18-2149-9617-7495

hr7 key
未打但我又冇開到ge key任
如有需要打ge話 就係game講聲
52398640886645

唔洗退啦迷失 我會易貓 你同佢地打

有冇巴打幫幫手刷幾隻上位斬龍素材 謝謝

00 3779 9698 9261

有冇HR8或以上想青上位月下之狗男女
12-8205-1725-3641

一係你開我地入你

叫迷失開 你地入 佢carry左我好多場超特

上位斬龍
22-6817-6216-5256

sor 樂師兄 搵日再同你打

help

今日咁早高冇人

迷失你唔打 我整緊其他野

WAIT

-1-1-1

23-0038-8471-4092
1111

差欣直清

你地唔係齊4咩

求高手 carry HR5 緊急
52-0206-8372-9197

入左

入啦

上位金銀火-2

打場狂暴雌火龍 -2
59-725855096166

冇人玩

Hr4 緊急
64 3472 3987 7074

係啲人高hr 唔洗打緊急任

自己解算 叫左10分鍾都冇人玩

g位火龍刷裝
179 916 578 806 53
爭兩個

仲有冇兩個位

G位一人一Q
anyone interest

多謝巴打carry

閃佢, 和不能捉的.

高手

同你地打真係完全冇壓力

岩岩好怕死多次 好彩過到

呢隻可唔可以灑擴2

我行行企企

仲有無斬龍團？

G3 KEY任斬龍 -2

31-2244-5210-7758

G4 key任
11 7596 6033 6495
有無巴打一齊打？

屌我真係好撚廢

巴打 你打完會唔會走左去 我都想升hr

辛苦晒巴打

打唔打鬥技

有冇位？

屌=.=早知brave埋佢

仲有一個位

no.?

想打xx鬥技拎切望頭

12-8205-1725-3641

HR4 緊急求carry
37-8301-1182-6091

hr7 一齊升
37－4092－0503－1183

哭左

別哭

細路仲惡過阿JOE
佢招噴火

佢條尾，我咩都唔知就死左

招巴打打場G位骸龍

join

08-0616-9349-8604

G級迅龍
05-4503-5338-2607
PW 1111

冇人hr7 ？

ANY BRO?

如果上面位巴打無人join我過黎

我想問hunter 大岡仲有冇得打

有

有冇人carry me拎切望頭

-2 求巴打幫手

Hr6 緊急

19 5979 7564 8935

完全無人想打骸龍

最撚煩係招FING尾

斷晒?

如果你無斷，已經嬴左

我想架

滿了,感謝巴打們

得你一個斷

31-2244-5210-7758

G 檸檬迅龍 連刷

Hr6 緊急-2
35-0985-1262-7624

銀嶺鼻棘g5 50%出1個 超特50%出2個 咁應該打G5刷

超特啦

Hr7 緊急
37-5509-3895-4020

要6個 姐係要打3場 天眼條尾又係咁

G3 key

58-5361-4916-2355

斬斧同雙刀有邊把好用既？
上位裝同G裝

巧緊張

終於升滿枝重弩 THX 巴打們

G級迅龍
19 7182 3474 2298
PW 1111

升hr2 緊急 求幫

10 8663 0714 5743

點先可以整到套甲發光變色？

51 5181 7260 2464 檸檬暴恐龍

上位斬龍-1
有冇巴打一齊打？
40-0248-4009-8567

51 5181 7260 2464 檸檬暴恐龍 -1

Hr7 緊急
求carry
38 9854 5803 3647

這些機會

有冇巴打得閒幫手過g3緊急任
36352643073463

嚇死禾

嚇撚死禾

冇下MON救人真係慢左三拍

-3

已經2把大劍係咁追尾打 有無咁厚血條尾

hr7 一齊升
63－2133－6855－0754

鼻擊唔記得刷G幾個副任最快
入場9射斬擊彈

Hr5 key
66-8512-0585-0660

差一條下次打g5就ok 一陣開超特打鼻棘

有無場缺人

hr7缺緊
63－2133－6855－0754

鼻棘係邊隻?

即係鼻毛

Hr 7緊急 求大神carry

10 1018 0295 5064
密碼1111

一個人都冇

RE LA

屌你個火長撚到 見到已經向外跑緊

－2

-1大神

斬龍上位 45-3291-2473-1251

見人單刷3分鐘一條
快過你打死隻超特

我唔係大神 我雖然G級左仲用緊LV5 斬龍 你要唔要我入黎試下?

HR 1 幫幫手一齊打鬼蛙
67 8003 9362 3927

呢家先玩會唔會太遲無人帶

35-0985-1262-7624
Hr7 key
-2

大把hr1街場

我可以陪你一齊打 我都新仔

要人帶不如係度搵隊友一齊打上去仲好

HR 1 幫幫手一齊打鬼蛙
67 8003 9362 3927

-2

岩岩轉玩弓 但d藥要點用

以前PSP冇得遠連 自己打上G位先有朋友玩

有無巴打要打G位一人一任

hr7
63－2133－6855－0754

開個場玩陣先G位 Z順

28 0547 6626 7292

二名 Z 順
39-5094-4404-5614

我完全唔知第2下係點死.

13 1855 8948 8693
hr 11key 差3個

岩岩砌好角重
TROLL下先

差兩條尾我都齊螳螂

hr5緊急任求救
67-8175-7349-3501

我都係砌緊重弩裝

XA

限解放z順
10 9908 6120 0531
1234

yuuki 係巴打？

入左 等緊你地打完

G1求帶
62-4316-8450-5639

係尾機既

難打左咁多既

夠4條友我開D古龍打唔過分 ?

條尾我唔識處理

你地打咩

唔講以為自己打緊超特

HR5升hr6
08-0402-1866-8919

巴打我都係,輪流好無

Sabo巴 聽日再搵你打

個巴打番番黎
我開第2D任

-1 G位想解KEY 緊急都得

仲難過超特咁

黑龍

22-6602-8732-7806
Hr7緊急求carry

有冇巴打HR6升HR7？

想跟團，在下HR6

有冇巴打幫手打G4閣螳螂
搵極都唔齊腳打

好撚霉喎無人打

打完可唔可以幫打

爆藥邊度攞到？

10 9908 6120 0531
1234
z順開任 -2

有人可幫打G3緊急嗎？
36 3698 2295 3957
-2

求高手/一齊打 G4 key
61 0572 9497 2432
thanks

無遠攻

我頭2個閃光彈好似整死左佢

屌,你一把重弩都射得停洗衣機

射唔停到我仆街

咩黎

求高手/一齊打 G4 key
61 0572 9497 2432
thanks
已有一高手

心諗你今次仲唔仆街

少佐明我心意

心諗你仆街就執定彈射柒佢 一見到你扔消彈我心諗仆街鳥

有無巴打有興趣一齊刷上位黑狼鳥？

60 3529 2033 6532
g3

請問各位巴打 爆藥可以係邊度攞？

唔係高手入黎r下得唔得

好似有得買

用point換

斬龍差一場 有冇巴打carry

好撚好玩

要整返套遠攻

無石咪整住白疾風頂住先

有無人玩貓任 整紙箱人裝
04-2907-1222-2852
記得轉貓

刷上位鐮蟹
65-2792-4782-6124

打到村8*，有咩大劍推介?
同埋如果玩勇氣大劍，邊招攻擊儲得最多氣?

45-3291-2473-1251

打完 5分鐘之後開下場

巴打打幾多場

要入快d入

20-8435-1618-2027
Hr3緊急有冇人可以幫拖

唔該晒,連登有愛

感謝巴打

Z 順
39-5094-4404-5614

Hr8緊急求carry
01 9241 8524 3769

come

呢隻易打好多

HR4 升 HR5 緊急任 水龍

求幫升完一齊打HR5 Key Quest

57-5268-3185-7624

屌唔記得執野

三弟

等等重on緊

有冇巴打carry 下hr 7 緊急
40-7206-2482-8777

獰猛化盾蟹殻打邊個任
上網搵完都唔明

有沒有大腿能幫我一下

集会所クエスト★6 孤島の暴君、ダイミョウザザミの1段目報酬 1個 [100%]
集会所クエスト★6 孤島の暴君、ダイミョウザザミの1段目報酬 1個 [23%]
イベントクエスト★7 砂漠の大名・座する盾の1段目報酬 1個 [100%]

HR4 緊急求carry
61 1646 6915 7772

h7緊急 －1
63－2133－6855－0754

67-2935-8748-9479
大連續狩獵 想開狩技 求幫拖

j求高手/一齊打 G4 key
61 0572 9497 2432
thanks

求幫手 －1

有冇巴打開上位雌火carry兩場 打材料升劍

我打到g3 都搵唔到呢3個 6/7 星任
係咪要有開啟條件

hr7緊急 －1
63－2133－6855－0754

有無巴打幫手打老山
17-6953-0515-5481

有冇HR6 KEY 任團?

村嗰個商店？

有無巴打刷雄火/迅龍？

hr5 key任 61 1646 6915 7772

有無巴打可carry白疾風，想合把武

齊人

屌比個高低地卡死

我打埋呢轉訓

打多次鼻毛訓

same

34-6432-4610-6873
Hr4 key quest
歡迎任何人

集会所★6 孤島の暴君、ダイミョウザザミ
出現条件：村★6「高難度：炎王の帰還」をクリアで解放

野外 露出 騎乘

有冇人幫打老山龍?

仆街

我入去掉曬15粒先射

有我都join

終於返到
有冇z順 r下

03-7839-0608-5643

幫打老山龍?
12-5928-8400-9668
Thanks

會唔會有刷裝團

螳螂 53-6484-7639-1692

已滿,感謝巴打支持

邊個係lcc巴

jll求高手/一齊打 G4 緊急
61 0572 9497 2432
thanks

唔係我
去柯個尿返來就full

Hr4 緊急
17 0682 3993 2552

有冇hr7 key quests ??

叔叔不行了

些些，訓 聽日再打

仆街冇帶冷飲

咁我等你地有人走

有個架仔係咪巴打 唔係就完場我再開

40-0248-4009-8567
有冇巴打一齊/幫打打白疾風

低HR都要帶粉塵呀大佬

你地玩往先
我去食d野

痴線石

-1 -1

hr8緊急 help

14-2249-7158-3001

p求高手/一齊打 G 電龍
61 0572 9497 2432
thanks

rabirth 巴 thx

咁快去左

就死哂

岩岩我一個人變貓去打 SOLO

係痴撚線石

HR4 緊急任 水龍

唉幫人升完就退左房，冇人幫我升
求一齊打

17-0682-3993-2552

我滿血一拍就心

有無上位斬龍團

貓仲低攻防過人架

-2 -2

新手上路
係咪打住村長任先？ 十年無玩

係
整套鬼娃

感謝巴打！！！

巴打點打可以到中文字@@

幾多星 ？

3ds打 ns唔識

HR6 新手想搵戰友一齊打上位斬龍

14-7231-8779-0293

應該集會1,2星就有

-1, 睇睇有無巴打幫幫手 thx

20-7490-2690-6774
g4 緊急 有無巴打得閒幫我過

sorry 眼訓

我差三個厚鄰 肥ken

又叫人整下位鬼娃

第一套直上螳螂

咪係 不嬲都直上G裝

jaga

裸裝打螳螂無難度

呢句真

新手熟習下個玩法先啦

捕獲點知唔小心殺左

03-7839-0608-5643
Hr6緊急 -2

求carry

我中左2粒天鱗

p求高手/一齊打 G 檸檬電龍
61 0572 9497 2432
thanks

差兩粒now

我要檸檬厚鄰

ok

推

訓先你地加油

手攰
GN

有冇人解答點解會咁

食爆左 3ds係start掣再確定 ns唔知

仲有無人打 Z順開任 限解放
10 9908 6120 0531
PW 1234

有冇上位斬龍團

掂呀巴打 thx

連G4 都未到
街場不同種類既暴死
連登同KEKEKE 不同種類既睇我唔到

結果都唔知幾時先Z順

比檸檬鄰黎啦 thz

肥ken 幫我打多條 堂朗尾ok?

-1 -1
入黎唔好走 好快打完

pp求高手/一齊打 螳螂（差一個尾）
61 0572 9497 2432
thanks

推-1-1-1

得

哭死

笑死 望咗一眼第二到就死咗

2分半鐘都無就4貓

發一發夢就被人心口碎大石咗

我見貓左3次睇下個鐘
睇完之後我就死左

夠哂刺激 撞一下血都唔洗回

尾刀用炮彈殺左佢

齊料lu

thanks all

我比d咩野擋住左? 點解捉唔到既

頭先上位斬龍團感謝各位巴打相助
之後再一齊玩！

郁都郁唔到

求大家幫手打hr5緊急任
10 4411 0538 9251

想整返套近戰片手 唔知整乜好

螳螂X7

我記錯左
係要爆頭唔係爆翼先閃到

就係諗緊 做咩唔炸頭

冇玩幾代

由新手去接觸新系統 打未見過既龍 再一步步整裝升上位G級到解放

由見住自己係咁死到見住隊友係咁死 呢種成長感真係得芒亨做到

係我lag定咩
睇唔到你地點死

焗住硬食儲氣個下

G4 key求carry/一齊打
32-9252-5919-4580

我都訓
88

仲有無人開場

有冇蟲棍巴打 可以影你隻全能蟲出黎
依家養到lv6 好似養錯左

g1 key 有冇人幫
51 1402 1549 8254

有無人玩呀

30 1721 8516 5649
有無人幫手打zelda 力と知恵と勇気(上位)
想整武器

請問真黑炎王個技能要由Lv1 黑炎王裝升出去？

2名/g任 一人一任
50 9598 2687 9645

有無人幫人打黑蝕龍之觸角？

解完畢頭依賴4可以合個把雙刀好似唔錯？
3洞紫斬 但好似無乜人提咁

斬龍s 配乜技能好，加到斬味2 only

太細力，低屬低攻，雙刀高屬都仲可以一戰，低屬就可以成把收番埋

無玩幾代
由見住200防打村長唔死
到而家自己200防打G位都唔死
呢種成功感真係得MH做到

老山龍
34 6990 8070 2689

Hr8 緊急 求carry
64 1153 1171 4165

新手好蠢咁問一個問題
到底點樣換武器 想試下玩其他武器但唔識轉
以前冇玩過mh
有冇人可以幫下我

屋企果箱

Hr6 一路升 求carry
55 9935 2855 9449

入唔到

吾玩勇氣

有無人試過個wifi 連到 入到eshop 入到mhxx down 野果到......但係開唔到房或者連去人地d 房

Hr6 一路升 已有巴打carry
55 9935 2855 9449

你唔係要升咩你唔開場

求巴打一齊刷/打下位鬼娃+升hr
2g老手但係太多代無玩

同問,琴日整好

有冇人一齊刷上位裝 我仲用緊下位鬼蛙

上位斬龍 四個hr6都有排打

58-6907-6802-3086
寧猛

hr5打得好吃力 有冇巴打可幫手
23-8757-6312-3196

Hr7有冇一齊升

解1個上位任 求carry
53-1459-6524-5656

新手想問下有冇武器個出招表

G3 key -1 17 9358 2335 3075

Hr7第一個任開始做起
07-0781-4601-6344

刷hr3 超電雷光虫
26 2981 2467 4696

有冇人開到獰猛化盾蟹
求幫開打幾舖

JJ插沙求帶角龍

06 2835 7707 7453

謝謝

08 6715 7889 6745
老山龍-2

HR 5 KEY任 一齊升 or 巴打CARRY
47-7085-3665-1278

G1 key 任團
65 9234 9295 3828

有無g位一人一任?

最後先比佢秒

打埋凱龍

哈哈 掘唔切野

有冇人幫手一齊打下

上位斬龍 37091377497494 求carry

-1高手

G1星有冇得join?

Hr6 升 7 緊急 求巴打carry
55 9935 2855 9449

G4 07-0824-4100-0893

g4唔夠打

有冇巴打打G1 key?
06-7946-7819-2572

有冇全狩技中文翻譯

我訓左佢 你地又打醒佢 一直追住我打 蹲射一粒 又冇哂勇氣模式

去廁所先

比個路人開左緊急

奈落の妖星
63-9392-1806-6769

如果無屬性會心呢個技能
會心對屬攻會唔會有加成

我得Hr1 受唔受

打到上位，想團戰用弓，有無邊套裝同弓推介？

打上位跳狗龍
拎素材合上位斬龍裝

10-9479-1156-9704

HR8 緊急 求幫手

28557277483391

Hr7 key 任 求carry
30-1979-5499-0497

出去同fd打先

要幫手打斬龍d巴打可唔可以唔好開地底火山果隻，開舊沙漠果隻，地圖易打好多

G3 緊急 -1 17 9358 2335 3075

G1 KEY 求一齊打/carry 打
21-4405-1667-4708

弓要睇你玩擴，貫定連
然後每屬整一把

裝
雄火
天迴
白疾

-1 ar

G1 key 一齊打carry打
02 3579 7697 9121

連射到底仲有無bug

G4 key -1 17 9358 2335 3075

G4 key -2 17 9358 2335 3075

GX祖龍
66-1683-0609-6546

感謝

眼見太少人用遠攻，所以想轉用弓

上位斬龍

47979119598320

我欠1，你黎唔黎

個場咁難吸白精搞到我成場ON99

有冇z順

100以上啊

你肯定 ?

冇冇巴打提供意見

G4 key -2
17 9358 2335 3075

新手無人理

有無人刷上位鬼蛙？

個個上晒G
我仲慢慢玩緊
鐘意慢慢清委託任咁上

利申HR5

入街想場又俾人雷

可能我入D場咁啱個個都太刀大劍雙刀

下位都咁講究
真獵人

你玩咩武？
我諗住裝連擊/達人

S上位

打錯

一齊可HR5 key
12 0302 4333 3362

咖喱魷魚 巴打在？

27054038933868 hr2 key

gogogo

一齊刷上位跳狗龍整斬龍裝
39-3634-1520-5773

HR7緊急求carry

36-7520-7507-9058

G4 07-0824-4100-0893

-1

螳螂裝個重甲蟲 要打咩任出？

打一場先一粒嵐氣胞

G4 一人一任
07-0824-4100-0893

-2

我尋晚打碎龍護石場有好多次慘到白氣刃都開唔到
武士道太刀，但佢唔追我，被迫夾硬衝去佢攻擊範圍J回，有兩場我氣刃bar都未滿佢死埋

巴打我打多場就走你搵定人岩架啦

你係sexy dick?

玩虫棍打斜路簡直係惡夢

YES

嵐龍冇人控真係唔識打

G1 key 欠1人
21-4405-1667-4708

一場嵐出3粒龍神玉
螳螂50場先得一粒

未食飯

點撚避佢地下撞上黎

可以

有冇z順場

nice to meet you in game

你開咪有

解禁一人一任
07-0824-4100-0893

-2

唔識打梗係近戰 鳩斬都有高防頂住唔怕貓車累輸人

全裸

G1 URGENT 欠2人呀巴打
21-4405-1667-4708

啱啱開咗場, 後join(有位就入)

裸裝 未見過?

想問G位狗龍要打邊D任先會出

03-9557-0481-6365
Hr5 緊急山神

02 3549 7697 9121
G1緊急
-2

祖龍差一
54550419563980

G4 key -1
17 9358 2335 3075

想問暫時上到hr4 勇氣雙劍 有冇雙劍好推介
頂唔順把lv4 新手雙劍

有冇巴打可以講下護石練金呢樣野?
佢有幾舍OPTIONS比你揀,到底點分?同有咩分別呀

上位斬龍
42 9668 9277 1138

想問下MHXX有冇得改造型呢樣野?
例如用緊狗龍裝,但外型想係斬龍裝咁.

上位斬龍
17 1111 8964 9497

G1 緊急求carry
02 3579 7697 9121
-2

完全唔識用

G位 第一個緊急(角龍) 求carry
05-8111-3069-5345

聖鬥士

勇雙打水龍係咁洗腳都唔跌

我都覺

防具合成就係

辣殺驚無人玩

wiki個上位武器推介做乜乜叉都係HR解放後

人棄屠龍驚

６星 三頭寄れば獰猛蛙

57 9348 5380 0045

有冇人可以幫一幫

話input output唔同
常用上位護石拎去洗g位石
同埋g位石洗番g位石

點分邊個係INPUT 乜OUTPUT 乜

有無z順,想搞個雷狼重弩撚下

sor,記錯左
屬性傷害得斬味補正

你洗護石果陣佢有講

闇螳螂團招人刷，要carry要隊友
13 2285 3921 7592

玩弩啦玩嘜弓

g位一街勇重
個個以為自己係ta片啲神人咁好打

果2隻野同場煩到

求幫過下位駭龍

05-6951-6658-0237

番工番學時間先多人講野
收工放假個個掛住打唔應機

\

真心..唔識分

hr7 角龍緊急

41 8459 0631 1624

你去挖一次上位火山同g位火山就知邊啲石係上位邊啲石係g位

睇簡介喇
尾二洗G位
最尾洗上位

有冇人幫手打G4緊急
44 0749 9433 8534

屌..我以為最底最貴就係洗好野..

主要係求人carry既少左

劍斧 上位應該用咩裝 同埋向咩方向玩

光xxx守係上位?

+1

最底係上位石洗做g位石
你望下個簡介啦

HR8 緊急求carry

67-2205-7309-7047

淨係睇古守同風化守
其他果啲拎去餵狗都得

G2緊急 求carry
06631469452879

幫打老山龍
27－3074－4201－5198

[quote]求幫過下位駭龍

05-6951-6658-0237[/quote］

已過 多謝兩位

點樣打字

佢真係冇睇

打咩字

MHXX 集會入面打英文字

報仇

差一個

蹲射通彈瘋狂射面

佢揀完隻鍊金
之後唔係input果啲都黑哂
點會問幾日都問唔明

老山龍
27－3074－4201－5198

想問下玩勇氣大劍有無邊幾把大劍係必用？
技能應該出到匠2 拔刀技 超會心 集中

差G4緊急 有冇人help

睇武器
匠2唔係必配

由於唔想用螳螂大劍既關係所以出匠2諗住有多d選擇

想問下盾斧有時打打下把野閃下閃下有咩用同點出架？

HR解放二名Z順
有無人JOHN

升hr5 水龍
01-1725-6602-1503

你係咪入樽後aaaa

應該係、但有時有有時冇

G4緊急螳螂 求help
29 2960 1187 6296

d武好多都白斬
15點拎去配其他技仲彈性

-3 sosad

閃下閃下係果啲動作有gp判定

Hr5 key任 歡迎一齊打/carry
61 1732 5914 7357

刷斬龍-3
12421085370713

咁有無咩推薦

老山龍
03－1396－6104－4145

有冇巴打幫幫手打hr7緊急任
39 1701 4169 0218

上位蟹裝
53 7129 0095 4465

新手啱啱玩
Hr3緊急任務求幫手
59 1331 4968 2496

斷線

上位

輸咗

淨係可以一貓？

個server有事？我都斷線

無心/挑2

剛收到日馬隻game
有冇爸打帶我
我hr60,但太耐冇玩連勇氣mode點操作都唔太記得

入左去

打幾場上位迅龍
31 8300 4258 3012
-3

0分針

燼滅遠攻弱點係背 唔係頭
做乜走去貫頭貫得咁辛苦

真係唔知

冇人理

最驚紅兜

柒左添

屯門區有無巴打報下價MH 幾錢

弓係唔係變弱左 好似無乜人玩咁

連射弓有bug

打lv6都2貓

一定係為咗納品先貓嘅

上位天迴龍求救
55 9162 1916 5161

hr 7 key 幫幫手
31-6195-8918-7435

有咩bug?

係集會搵人打裝真係好難

多謝sharkyu 巴打先
但係samtou巴打可唔可以有品啲
人哋開幾場你入嚟亂接任

見到呢啲多數即踢

52-2053-6743-6347
Hr9緊急一齊打
唔識打

傷害bug

可能係街人黎呢

請問一下舊撒爾達弓即係要打邊個dl 任?

下次卡關再叫我

有咩傷害bug

換武器

Hr4key任連緊急
求幫手
45-6082-9767-2433

唔識踢
唔係唔想幫佢打 我打完場緊急佢自己就接任
又唔同sharkyu巴打講返聲唔該
人哋咁高lv唔怕悶幫我地打 講返聲唔該有禮貌啲好冇

Hr7有冇人一齊打緊急？

唔該晒你呀

好難打

唔似 又叫加WeChat 又剩

唔該晒

telegram都算
wechat

頂好似睇緊麥兜咁
短時間有大量攻擊判定的時候會漏傷害

有冇上位斬龍團一齊打

Hr5 key任
31-0440-6357-1615
-2 有冇人一齊打？

hr6上7團
32 3755 0343 4097

pw:8964

有冇人幫過HR4 緊急水龍
打完KEY任比人賣甩
03-3415-2451-2615

上到G 位整咩裝好? 用緊上位斬龍(但其實暫時夠用又有斬味+2)

個名似係大陸仔

有冇巴打知木之上端材點拎,想整紙箱人貓裝,

搵極都搵唔到

又斷

咁咪白做

想問宜家仲係咪一套鬼娃就打到上位再上G?

lm

試左幾場勇重
我冇玩遠攻既才能

有冇HR解放Z順?

lunch

咁我都休息下

自推

想問岩岩做完村一任應該打邊個集會所
第二日玩mh

之前有場係咪有人冇屎玉直接俾恐暴龍食咗

岩岩係阿馬遜dl左game，入到game dl野出error code 2122-1007，請問有冇巴打知咩事?

有好多個集會所？

我望住佢比人食 然後我無帶粉塵

係我呀

有無人要打重甲虫整螳螂裝？
56-8997-6669-6497

-1 求carry

我來也

rip

上位斬龍

60-4431-1471-6652

會唔會有巴打帶打鬼蛙 ？

新手
其實應該點搵個材料係邊到出/邊個map/quest
個網唔識用

正確解釋係3ds個系統處理唔到咁多運算
而連射弓第4-5hit幾乎同時發生
有時會計少左第5hit個傷害
得頭4hit有傷害
就算再強的弓，威力都要打八折

開

檸檬岩龍＋蟹
36-0992-4008-3865
解桐花。真裝
-3

1. アイテム一覧度 ctrl + f 搵／唔識打就慢慢搵 or
2. 去你想整個裝嘅材料度㩒hyperlink

清HR 6 KEY,有冇巴打一齊打或CARRY

05-2313-1012-7883

有無人幫手打老山龍？？
35－4163－4028－4050

上到G3套上位弓裝開始頂唔順 想整套笛裝玩 有咩推介

-2 now! 要解任就入黎喇喂

成場得兩枝凍飲

滿左

上位斬龍
36 4041 8276 3716

XXX之傳說,力與知惠與勇氣

打巨獸+夜鳥+碎龍

hr 7 key request 求大腿/隊友
62-9771-4542-4217

冇匠的話有冇邊把大劍好用 除左螳螂

有冇人一齊打老山龍呀

sorry冇追po 想知有冇生肉買
已經打到hr7 村6

31-6195-8918-7435 hr 7 key
-2 幫幫手

有無巴打一齊打幾鋪上位個任刷材料

Hr6 key
05 4975 9810 3108

hr7 key request
68-4016-8912-0629
求高手帶打

好多雞腸名搶任開仲叫人HELP PLS

上位斬龍
51-7114-4620-9344

走場係真日本仔嚟？

繼下位鬼蛙同上位斬龍之後，下一條絕種嘅龍 會係邊隻

打緊岩龍個陣? (唔知你係咪我個場)

第一個會絕種既物種一定係碎龍

依賴任係咪看板娘接
點解一時搵佢接到一時唔得
同桐花裝要解咩任
網上睇唔明

Hr6緊急任求巴打幫下手
27-4191-1118-3264
Thx

28-3425-2915-2734
上位斬龍

刷老山龍素材 15-1569-7955-1860

G4 key quest

07-8855-9992-2059

求CARRY/一齊打

thx

有冇人一齊打？

仲要個委託人永遠都收唔到 佢要嘅礦石

求救

老山龍
03－6808－2692－5095

-1 推

依嫁啲新手 hr 已經上位都唔識掟色玉

我屌 幫人打完hr8緊急升晒hr9飛起晒我 明明打得最出力個個係我 真係超無品
好想試下被carry既感覺 一場角龍
49 8560 2032 8365

hr5 key quest 有無人打

50-6248-1948-5688

推 -1

24-8464-2577-5571 有冇人幫手打hr5緊急 hr6 d key都就打晒都冇人幫

我而家好似知點解佢會走，
因為我都試過用長槍打到街人走場

記熟晒
好似係

Hunter x hunter event任
Hr9以上85 6736 9176 7042
齊齊做大岡

51-4881-0791-3629
天眼g 5

G4 凱龍+碎龍+斬龍
桐花。真 之 大連續狩獵 最後一任
26-5214-6302-1986

can't find

潛口龍個吊鐘要點打爆?
以前唔係用鎚就扑得爆?
點解我扑足成場都爆唔到
定係要用遠弓口爆佢

31-6195-8918-7435 hr 7 緊急 求carry

轉左房
30 9452 7933 7383

sor

繼續上位斬龍
28-5229-1778-2300

岩岩個場有位巴打用火龍片手打斬龍
高手

幫幫手

有位?

新手想問下 岩岩刷完G4 套螳螂裝
呢套野應唔應該用護石升上去

hr5 緊急 求carry 可以一人場一齊升hr
47 8975 1525 5379

打錯 應唔應該升上去先岩

上位獰猛化任是旦兩個
36-8465-6440-1207

有無巴打有興趣HR 1 一齊解上去？
我自己解村任去到4星

利申：新手，有睇下功略

自推-2

有冇巴打一齊打G位雄火?

碎龍

你指村任?

有冇人打G 二名Z順
有先開場

有呀 岩岩開始玩

斬龍用咩片都煩
頭尾變紅怕冰多過水
火片最多當物理片打

推 差隻巨獸

等等我解埋呢個任開間房
加個tg

大家覺得真男人應該用咩武器

一人一場ok? 2隻都未打

有無人幫手打hr4緊急，水龍？

hr5緊急任輪開/求carry
23-8886-4807-2652

繼續上位斬龍喇
27-6381-5452-2731

小石子,回力標同大爆G

50-2855-1707-4718
HR 1 新手團
有興趣自加

好啊

突進嗰招小心啲用

知道

有冇巴打入黎幫拖 可以互相幫手
集會：34063425585148

32-67615116-2482 hr5緊急，可以輪流打

你入我到

請問達人技有咩用 見切

刷上位斬龍
42-1465-5405-0775

有無人知毛皮上端村點有

有冇人一齊解hr6 key
05 4975 9810 3108

想問下
我升到hr5，但係成日比怪秒
應該整咩裝好？
我仲用緊下位鬼蛙套裝

你有冇升過你套裝?

上位製服係斬龍S
係絕種前快啲打多啲

JJ插沙求帶G1緊急quest, thx thx thx

07 6837 3646 8765

Hr 7 升 G唔該
36-7306-0029-2579

刷上位斬龍
42-1465-5405-0775
THX BRO

希望有人知

NS版打死怪之後個鏡頭SKIP要禁咩?
全部制都好似唔WORK

B ?

B

b

28-3425-2915-2734
上位斬龍 長刷 段尾

大家既天敵係邊隻怪

我先：金雷公⋯ 其他雷系如青雞祖龍都無事 係呢隻唔知點解覺得好難打

武士道大劍點樣出強橫斬

Hr 7 升 G 已有carry
36-7306-0029-2579

JJ插沙求帶G1緊急quest, thx thx thx

01 0952 5664 0294

咁多個制試過 就係試漏呢粒
自膠一打

有無hr6團？

有冇人知呢個任點開?
G★2二人で特訓、成果は山分け

我睇佢出現條件係:
1. 依頼★筆頭ルーキーの依頼1 --> 集★5２頭のドスランポス
2. G★2泥まみれの商魂！
兩個任我都打左但係冇 呢個依賴出現 --> 筆頭ルーキーの依頼2

G級刷モンスターの特濃
03 9256 4008 9086

斬龍s 有6個窿加咩珠好
護石有3窿出左斬味＋2

求carry 升hr5水龍

15158434327699

hr7 差一個打緊急
30-1807-7516-9191

一定係斬龍
避左又唔係避右又唔係 範圍又大
出完技就退後幾步 近戰打到傻
仲有條黑炎 屌 講起就燥

HR 5 key
13-1812-9461-2889

大雪主同寶纏

大野豬王

兩隻係mhx年代已經打到滾瓜爛熟
爐滅刃連續咬尾武士道連閃

新dlc

G2 key 求一齊打/carry 打
37-9503-7101-0015

刷上位斬龍-2 28 3425 2915 2734

2名/g任 一人一任
35 3261 4599 2161